小米尿袋有入冇出，有冇人識搞

個小米尿袋可以差到電入去
但係差唔到電俾電話同任何野
有冇人知點樣搞番好

買過個

買紫米

應該係生蟲 灌d杜蟲藥入去

尿袋就唔好亂搞買過個算啦

買個新啦仲搞

有谷牛呀，啲米唔要得

爆炸唷

谷爆佢就出ga la

用小米就是柒

入面甩桿
柒米最常見

小米尿袋真係勁混尻 想拆嚟整都唔知點拆

係咪即係成日都發生

我果隻都係

拆就唔難，係個底度格硬翹起佢塊膠，擰螺絲落黎就拆得

但係整完夠唔夠膽用先

好意頭呀

整碌鳩咩
拆曬d18650出嚟買過個啦

舊款通病，usb a虛焊

用咗幾耐？

兩年左右

我都一樣，買左九個月咋
保養得半年